各位連登仔 我有野想講

好簡單
由69一直以嚟我地嘅宗旨係咩

不分化
不篤灰
不割𥱊

兄弟爬山 各自努力

希望大家唔好再互屌 唔好互相猜疑 傷感情

五大訴求
決一不可

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

推呀

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

721 811